唔係割蓆 只係想分享少少睇法

香港人 日後再集結希望大家可以三思
大家辛苦左咁耐 擋左咁耐
面對每日警方嘅阻撓 死士嘅離去
大家係會越來越嬲呢個無力嘅政府

但係 我想講
衝立會爆玻璃 可以
噴漆噴標語寫訴求 可以
但係咪唔應該大字寫粗口
或者打亂其他野 做其他失禮嘅事？

一直以黎 點解可以抗爭成個6月咁耐
除左因為大家團結努力
仲係因為本來道理就喺我哋呢邊
同時因為和理非嘅表現
先引起到各國嘅關注同支持

我真係唔希望再見到大家有反智嘅行為
令其他人覺得香港變成暴亂 而唔係為合理訴求抗爭
講緊嘅其他人 係指冇出黎嘅香港人 同埋唔同國家支持我哋嘅人
求大家勇武前 諗清楚乜野先係應該做 同可以做

香港加油